[I/A] Marvel Future Fight [42] 秒住過劇情關 之 咪做幣少

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post
每日打齊event token
5月13日晚上11點有得換高階T2卷
咪做幣少

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有187位Marvel角色，更包括200套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.0 更新 (4月24日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.4.9.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說(新)

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.0 角色排名表 ( 不包括T3)

5.0 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.0新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger
新手入code送多張T2 selector (Android限定)

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:新手懶人包
A: 新手懶人包

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升幾隻嚟打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 劇情關正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )
Captain Marvel (lengendary battle )
WarMachine (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左44隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 30隻生體月包
普通月卡角17隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
5月尾 預計End game part 2更新
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新

秒住留名

23) 劇情關正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode

睇返第一頁 依家覺得終極三傻好似無咩價值

Nova到宜家都覺得pvp唔錯
波波拳低cd好易狂出
不過前提係手動

打盟戰仲ok既 但打TL已經唔夠一線打 餵高6比佢好似無咩價值

被秒留名

學「壹石貳鳥」巴打話齋
十關十關咁秒住過

啱啱玩返
聯盟係咪是但入一個就得

Lm

回鍋玩家想問下英雄任務係點 唔識點按點開始

lm

等captain marvel同其他skin特價等得好痛苦

英雄任類似迷你版epic quest
每星期結算一次，打四輪即係一個月
如果想要白孤/蛛騎就要俾水晶開
1個月打齊會有440bio，想t2最好用高6

其他角色就無cost，但啲bio小好多
同埋啲條件好西下，可能要你升10次卡片後先打10次次元

可唔可以教下我點秒住過佔領

覺得比錢既英雄任好唔抵

秒住過啦

隻白狐用左高6 做晒成個任都差一件裝+19 60幾%

新post lm
祝大家秒住過

想問下宜家月卡角邊隻勁 想用埋高階6星卷落去月卡角到

惡靈黑豹

回流玩家 已有女美隊 想問T2卷揀咩好

相關資料我放係第一頁新手懶人包

原來我第一頁無加到T2 selector 字眼
我係到講多次

新手老手T2 selector 揀邊隻 入去睇

想問下DX包係咪一定要買？

真係keep住每一頁都有人問T2劵要揀邊個

老老實實用15分鐘好好睇完依度第一頁搵我巴整理嘅各個重點，好多新手問題就算唔可以好準確答到，自己心入面起碼都已經有個譜，就算真係零課一個禮拜都已經可以玩到好多嘢，又想勁又懶得睇人地心得究竟係咩心態

利伸：玩咗一年都係成日返嚟搵返嚟睇

新手留名
睇左#1
水晶月卡係咪即係 TONY STARK'S STASH

對新手有個宗告 唔好打giant boss 有體去打wbi

最快點升角色? 60LV 要不斷刷劇情10-8?

想問下大家點睇Gambit
想升隻月卡角

岩岩場world event 幾難先上到一百萬

食晶片最快

隻鷹眼唔用浪人制服好難搞 見到呢三隻就知難打

T2 左 wb可以無腦過
gambit係xmen個邊月卡角，如果唔係兩邊課曬買另一邊月卡角升左fury同冰月先

Thanks 但我睇佢技好似唔係好企到場？
我另外有隻X23搞緊

有agent level可以暫時放啲點落經驗加成
聯盟商店都有24小時經驗加成道具

legend war machine 果關點過？

之前係咪講過part 1 制服會改技
特價得番兩日，諗埋仲買唔買好？買咗 浪人、兔仔同蟻民

美隊無買過基本上必買，同埋佢T3咩mode都通用

CA、IM、BW、WM、thanos 同 thor 都有IW 制服
但 CA 同 thor 都T3 咗，Endgame 制服打tb 係咪好好多？

有冇計過x23其實要幾多資源

CA thanos都有明顯提升可以買 其他都無咩分別

有冇盟有位收人？

同問

究竟冇盟入既人係點捱到少左10幾%scd生存

搵自動加入既30LV盟吸住先但係冇活人

22LV hea盟岩唔岩？
只要求每日login, 打盟戰(Normal Alliance Battle), 唔上7日以上滿人會順序踢走

有興趣就serach"BIG G", 自動入

岩岩發現自己打少一日幣
依加得250粒

250 岩呀

冇打少喎

感謝
頭先睇以為自己打少咗一日

所以刷關10-8最有效率？

刷到無bio就轉前一關

thanks

如果你搵到有第二個係每日拎水晶嘅商品話我聽
睇唔明英文有得較中文版

T2咗惡靈黑豹係咪唔洗再簡T2舒莉
我見佢兩個T2技都差唔多

而家邊d制服係必買？（有新ca

冷靜少少
呢個問題冇乜野既，唔明啲terms姐
要屌不如屌「宜家玩到咁，再升咩好」個啲連第一頁睇都唔睇就問個啲好過

唔係
一日打world boss可以打5次
每隻角用一次
你自己諗

唔係 一個星期打影域30層
每隻角用一次
你自己諗

呢個係咪15蚊就v1可以 coop一定有金幣

個啲連覆都唔想覆了
唔叫佢地升小浩克已經好老脾

屌你個標題真係叫秒住過

而家玩到咁，想問巴打升咩好

係

你再唔出情報個標題就變秒住屌情哥

如果已經課左四周年包想再課 應該揀月卡 定係t3 包？定係有其他再抵啲嘅唔該晒

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )
Captain Marvel (lengendary battle )
WarMachine (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

#1 改一改
Legendary***

Moon girl

高六用落藍驚奇到抵屌?定係有野抵屌過佢?

升左啦屌

希望今個禮拜有情報

藍驚奇劇情送6星 咪比佢用

係咪有個咩三寶 咩新星同反物質
而家係咪仲係用落佢地到？上年概念

咁先好 拎到bios

岩岩轟咗落新星到 連埋自己高t2
之後嘩一用好撚正 原來真係好撚勁

雞肋

其實三寶我已經好耐無用

T唔T2都無關係 都無幾可有得出場

弱化版CM

打估領用製鍊都係一名煩膠

升唔升spider man上t3好
利申未有t3

T2高階用落三子定emma frost抵屌啲

等埋下次更新先決定 諗住高T Emma

知唔知幾時 part 2?

問生狗
@生狗

我都想知
@生狗

問 Captain America 點上 T2?
想拿拿林打左 ledgendary 果關

請問你宜家可以點？

將隻CA變做6紅星，全裝20就有得T2

自己睇新手教學

可以DEL驚....

唔可以咁縱容架

我睇左但唔知點升 t2
用唔用卡好？
有兩張六星卡

你又少個客

咁我應該唔會再玩

客死客還在，驚閪咩....

啦!!!你話嫁!!!!你係至好講呀!!!!

已經跟住 gamer tw 既方法去升

咁咪繼續囉

咪繼續加大角色池
打到影域15層
解下史詩任
傳說戰鬥其實唔洗理

咁果位巴打叫我 del 驚我諗係有野做錯左

reddit見到

更新未

有無人知T2選擇卷揀返T2左既角色會有幾多個BIOS
我係度諗緊與其要諗揀邊隻黎T2不如換做BIOS用黎餵人.....

256 有寫架

咁呀......咁算了.....唔該哂.....
仲以為有500幾個....

Error 403 Forbidden

又冇情報

留名秒住過

想問計埋今日你地有幾多活動幣

3000

I FUCK YOU 3000....

想問下CO-OP即係咩

PVP -> 組隊

每次出1件 (4星40或以上)

第一日無做 得250個活動幣 係咪收得皮

買活動pack

有咩推薦買？

而家藍驚奇係咪過13-8都無？
明明過左但唔見有

238 pack

其實升屬性階級果個素材
有無得用1星合做2星或者用三星拆做2星...

完左第13章, 肯定有, 你睇睇MAIL BOX

無

自 原來直變6星

起碼秒住過先啦

呢個抵唔抵買

利申 玩佐一日

你不如玩多幾星期先 有心玩先課啦

唔好揀落ironman嗰d就OK

有冇巴打有研究過?

from reddit :

有兩隻我必落，dp減防，sw會控場，唔識回血既會帶埋vm，不過其他就無研究

我之前睇巴哈,條友教用晒PASSIVE 之後淨用SW 做ACTIVE
SW>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>對反派+攻 = 忽防 > 屬攻 = 能攻/物攻

你地影域過咗30層之後每層用一隻定係會節省時間3隻一層咁衝

原來我只係得好耐之前活動攞嘅x 23
同終極三子揀

到時應該係升x 23

nick fury 係咪唔買制服都ok

睇你想點 沖層就單支 打箱就全上

想問下
x 23 d生體喺邊度攞?
記得以前出過活動攞過100粒
但係唔記得邊個活動

係lab轉出黎
個活動其間限定，無乜幾可再有

新手想問吓原生同非原生有咩分別？原生係咪姐係唔係月卡角，非原生姐係冇得打關跌嘅角？

原生T2, native T2
即係一解鎖就係T2,但1星1lv
有邊幾隻去返第一頁睇

屌你情報狗係咪放假.....

幾時出doctor strange T3....
唔撚係要等兩年後套戲掛

End game 了。。

等緊更新呀屌
我仲未買THANOS同隊長套衫....

終極mode endgame入得過？
2500晶

明白，唔該哂

Push 依家有咩值得課 ？新手得幾隻T2係咪唔應該課t3 包住？唔該晒巴打

世界級垃圾

有狂怒ctp

你放心 唔打返一年半載你係打唔齊D料
跟住之後升上去仲會高機率失敗
到時再重頭打過

留意返，打左一年半載都唔代表會齊...

唔係有6星thanos就直接拎得咩

唔係
係要將THANOS個TYPE ENHANCEMENT 升到6LV
呢D料只係可以係GIANT BOSS果度出
同埋D料唔可以合成 打到1LV就1LV
我依家隻THANOS都卡緊2LV果D料
再講就算有料 升果陣失敗又要再黎過
一係課金買料 所以千奇唔好買呢D ON9野

果個巨大討x關？
一場都未贏過
場場廢隊友
我想升紅毛完全升唔到

係 個MODE其實唔算難打
你搵到有D T3 小美嘅隊 用2-3下T3技就完
不過D料隨機出 唔知打到幾時

t3美隊成日打到30-40血就死左
想有人帶打

呢排lab出ctp同p卡次數多左好多
有晶剩既可以得閒去lab撞下手神
呢一個星期已經出過兩次GG卡， 一次權威，一次CTpE
不過我應該都係等cable卡先課
雖然宜家個ctpE已經好吸引

睇運

入D 30LV台灣盟 睇下有冇人打囉

去搵啲有盟友帶打既盟入

無情報呢個星期點捱呀

之前D角你升哂啦咩
急乜撚
出完你又係要追...

未啊狗哥

記得清活動任務

想問下雖然而家無thanos 但係係咪都應該趁特價買咗個skin 先唔該曬

唔洗 等你t3到應該已經又出左3次制服特價

唔好
制服特價呢啲成日都有
不如買啲可以即時增加戰力嘅制服仲好

好唔該晒兩位巴打同埋想問下除咗4周年包有咩係值得貨

屌你呀
我差隻劍齒虎末有，其他都六星啦
啲水晶留住黎買part2制服呀

但你又成日唔出情報
搞到我啲晶谷住無得射

接力包會課到尾聽講都唔錯
Total 15xx好似

發覺Thanos 啲技好似無用盡啲infinity stones 咁
又冇招技係紫色power stone
全部都係黃黃藍藍
咁隻無限手套把撚呀

netmarble出名求撚其

仲諗緊買唔買制服好

鍋物先復4好柒，ca, hulk

利申已有ca復3 Rare, hulk ragnarok Mythic

想問iphone係咪無辦法換到 我有兩張550

試下用模擬器入？

ca多咗技招無敵 買得過

你睇下im幾慘先得, thanos算好

新手好唔好用bio 升莫度解DS任務?

我用左

莫度可以無腦普攻過一層影域

建議優先解Deadpool / F4

你估會唔會出雷錘隊長

今晚係唔係有制服update?

點解係今晚

咩消息？

記錯自膠
咁round 2係咪聽晚

諗緊買唔買最後788果個復接力STEP

屌你 睇左GG個新TRAILER未

MULTI UNIVERSE

聽晚？

如果我活動miss左一日仲有乜值得買

endgame已經有講 好正常

一直以來情報狗都無講過幾時
點解你會話係聽晚

咁電影依家應該好快出到F4 X-MEN班人

中層玩家 冇課
輸tl輸到想del game
屌我白銀d對手已經個個都兩三隻t3
輸到唔想玩

慘

原來佢先係情報狗

四星五星制服券
5升6有時有得買
反而3升4，4升5唔會有

點定義為中層先?

係因為堆人棄GAME跌左落去姐
洗幾洗實有一隊夠打架喎

玩佐一日宜家咁
D生體有冇話揀邊隻好
去到10-5有d吃力

冇秒住過？

下，唔買齊咁你買接力做咩

見到通告話part2應該我睇錯
不過幾時先會有其他制服特價

冇呀 唉... 我都想秒呀

求幫手

揀D unfarmable嘅
買Skin嘅咪揀sharog
想Boarden個Pool嘅就升下其他高Tier角

想問吓咩係領導型成員

升定神秘法師等睇戲

t2哂先講啦屌你

由第一日出現預告
我已經儲左4000幾

又岩 買左了

有咩好問 你影域打曬30層？
啲英升好曬全部t2?
未嘅姐係有野要做啦

點升T2?
你6星咪去個角色個頭到升階囉
升到咪t2左 升唔到咪姐係差啲野
差啲咩佢話左比你聽嫁啦 搞搞佢啦

神秘無制服真係超低傷

講件事比大家聽我差d做左幣少

唔知蜘蛛俠會出紅黑衫定全黑衫唔會又玩協力出2套掛

屌你老母thanos type enhancement 2升3都fail

我做完消耗硬幣任務同埋有張t2卷
加上今日上堂
返到屋企先醒起差d唔記得

咩消耗硬幣任

用夠幾多金幣就有獎勵果個喎

正路我會全部屌晒制服箱
跟住全部換體力再刷次元拎制服箱
不過今次有mega t2...

Dx 包係咪都係xmen 最抵買

可唔可以講下你有咩PVP英?
唔好貼幾張圖,就咁講得啦

tl算鳩數啦，唔係event要求我都唔撚會玩
你唔課／輕課係一定唔夠班重課抽

如果肯比78$,最好係psylocke包
我覺得囉,stryfe我每日都用緊
psylocke輸出高

唔見喎ching

唔係無課輕課先要玩時間線咩，就算日日輸哂十場都有水晶攞喎

邊層?\

佢講緊個shop
你要右邊一般商品買夠100%
左邊先會出特別商品,有機會出P卡/CTP
6750水晶,但你個shop要夠LV
好似10LV定12LV以上,你check下

覺得F4跌既野實用啲 鳳毛太多

驚hi咩，到時候我地狗哥會出黎通知大家有更新消息

Thanos已可T
但想等埋part 2會出邊隻T3先決定

即係dx 包都係神奇四俠有用啲？而xmen 就stryfe 比較有用？唔該晒巴打

Stryfe玩咩mode用？TL? 55升60食我4000bios有啲唔想比佢
Psylocke輸出高，可打wbu
Xmen開始唔太得

係,依家TL 我用緊 stryfe隊長,QS,CM
咁你一定要個解控隊長,
基本上係(wasp,doom,jean,stryfe)呢D
jean,auto唔得啦
wasp... 如果你有t3 thanos隊長,其實放佢係最好,但我無
依家10場有9場我都係打緊(wasp,thanos,cm)呢組
至於doom,我覺得stryfe係好過佢(講緊對抗thanos,cm)
可能有人覺得doom勁過stryfe啦

長遠黎講,係F4包最好,每曰2粒6*強化ISO
等你開始幫主力上12LV SET會好有用
SUE 可做WBU striker ,2技控場都幾常出
DOOM, PVP & PVE發展都得,你鍾意
X MEN 包,如果2選1 最好係psylocke
原因我上面講左, 點解唔買mag...
因為,佢要上 T3 先有用,
但其他人上T3 先會好D.(例: SR,luna,cm,dp )
依家thanos 又要1600CCF ,幾時輪到佢
jean, 依家得60LV好難生存,pvp & pve都係

我自己排: sue包>psylocke包>mag包

我用qs doctor strange 同t3 wolverine
但鑊鑊遇著thanos dr doom sw嗰d
十場先贏一場

依家ca用緊winter solider套suit不過太廢 應該買特價緊套制服定留part2更新

但好撚灰 我上星期成個禮拜加埋贏得1x場

唔該晒巴打好詳盡

我而家得千幾石 買制服買ca好定浪人好
利申 新手啱啱玩咗一星期多啲

集思廣益 想問大家有無買15日既神盾支援

想問下巴打呢舊咩黎，點解可以貴到咁

世界王角色升階用/解史詩任
用反物質合上去既

用黎native t2升星 唔好買 唔抵

母親的抉擇
鷹眼 bw nebula rocket 無skin
襯唔襯今次買好
等part 2 會唔會無折又on9
Thanos 本身有iw skin 但eg skin又好似勁d
由出part 1已經諗買唔買好 又無水晶活動

唔好再打auto啦
打manual QS可以KO晒上面果堆
唔得既話T3狼人頂上,正路係遇到破壞200%thanos & cm先會炒車
唔要strange,要解控隊長

每日生體我拎佐蜘蛛俠2099

冇解控

ca

天使都無?你次元刷D咩...

講起timeline
玩咗4年 都未攞到timenline 排第一個金牌
有次已經瘋狂用水晶增加場次
由朝早6點半點無間斷打到9點
結果攞第二 分數都只係差1場
咁就白白無咗個金牌

喔...唔經唔覺做完左 啲野好似未拎曬

destoryer個層可以禁實普攻就得

幣少....

尋晚我見到情報狗話今晚更新係咪真

你問自己

我唔係情報狗喎

67折果1000水晶禁入去話非販賣時間

手動就可以冇解控 自動冇就多數輸
今星期仲要冇BAN THANOS 個個都再生THANOS 你QS 好難贏
一係你就用T3 CM

仍等你~

我估有日應該有情報
但係咪更新就另外講法
完左幣少消耗活動我估點都有D野出掛...

一係就第二次投票完之前出

ENDGAME差6億破阿凡達...

想俾20幾蚊俾VIP2都唔得

係邊投票?

GAME入面 BANNER位

T3 CM仲要中左damage proc先秒到Thanos,唔係一樣死

CM本身技冇貫穿 4技打到再生THANOS 好快打得死

唔計

咩唔計...

用天使又唔夠傷 煩死究竟cm制服幾時特價

Red Skull 無入圍，仲想佢出返電影look
小淘氣都入四強

最後揀vision, 因為愛上大波妹係無錯既

屌你笑撚到我...

出情報喇，仲笑

T3 再生thanos真係好撚痴線

刟又冇情報

冇得打啱啱又輸多場
btw我想問買左28蚊嗰個 stark stash都冇即刻顯示有vip又冇收到inbox係咩料
但佢話我purchase successful
係咪要等
利申ios

試下Re-on

Tony 個$15箱
開d 野係random架咩？第6日都仲未有高6

random

都係冇收到
我想問會係即日收75晶定第二日開始架？

仲未有情報想點

破ed

屌我試過日日得電/$

真??

計通脹既話 破左？

邊有得咁計嫁...

破處就可以咁計

即刻收到 第二日開始就收第二次

全球未..香港已破 sor9 睇錯

就黎兩點.....

我玩個時未出psylock未出F4
所以係買左mag包
都係個句 早一日買就早一日拎料
生體永遠都唔夠
磁力王唔洗制服t2都好有用
反派打影域
如果你要用嚟打tl就三包野都用唔到嚟打
world boss就真係弱啲咁解
好似得psylock可以
sue唔知 未打過

影域亂鬥做控場ok嘅

我話緊用錢個個活動...幣緊係拎足啦...

果個活動拎唔齊都大獲....

想問有冇巴打試過個acc綁定嘅facebook acc冇啦啦斷開咗

跟著我再㩒多次連結嘅時候 佢顯示" 此帳號未有任何紀錄 是否重新開始遊戲 "

清楚啲講即係

我個遊戲acc官方紀錄係已經連咗facebook 所以我冇得再連返落去我facebook

而我facebook又冇咗連我遊戲acc嘅record
我又肯定冇入錯facebook acc

問咗客服又淨係深表遺憾乜撚都答唔到我

有冇巴打試過同樣情況 知唔知有咩解決方法

do something please

Fuck 仲未收到可以點

情報狗係咪會直出patch notes唔出情報

好似差啲能量...好似...

諗到頭痕
到底到時mega t2卷揀nova定係x23好?
睇返tier list,兩個都係s tier
真係諗唔到揀邊個

x23可以用月卡攞wo好似

可以既都係NOVA先 轉到死都未升到

有個好尷尬嘅情況，就係我買過nova 80個生體嘅包，而啲裝備又升到20 20 17 17 反而反物質人就完全無升過

反物質人而家都冇咩用了

我會留起佢被水晶角

Pve角就係咁慘一有代替品就無乜用，pvp就算出多隻勁d，都可以拎黎打佔領

原來個世界頭目咁難打 新手都打唔過

六星tier 2 code

其實唔難，秒住過

新手打黎做乜 咁打好快棄GAME

我以為塞三隻紅六星入去就夠

新手秒到劇情關 講真
世界頭目都係秒住過

唔係針對巴打你
之前秒劇情關 好悶果個

勁 仲係打緊新手關

Apple無得入

因為想要thanos

拎到新手都升唔到6星

係電腦用模擬器開

想問下endgame個legendary battle第3關點過
隻ironman打到最尾一下就比人秒咗。。

要計好時間差唔多最尾先入果個時間石既圈....
咁樣就唔唔扣血...

我捱到一陣都係好快死， infinity war 用captain 打果關又係打勁多次先過到

想買定佢個皮
好撚型
過左今日要2500鑽石

打bela 果關都唔夠打

hela

有樣野想問， 我升自己隻ca，咁好似end game 第一關咁用ca打， 我升自己果隻會唔會令依關隻ca 都勁啲

但係又試過撞彩最尾個下無啦啦無敵頂過

會

大家打hela 隻雷神升到咩級數先夠過

有冇可以換走邊張？

牌面睇 唔需要換
值都冇 點睇

冇必要換
洗右二果張

500000嘅制服會唔會買

Why not?

你應該中bug了

Ca我買齊兩套，發覺team suit好用啲
打proxima 佢個guard break 救過我幾次，唔洗死

好似Guard hit 先岩...

果盾好似係咪有cd ?

唔知
淨係知救過幾次唔洗死

T3 秒住過

唔係一樣嫁咩

張6星精通卷比雷神定鋼鐵之槌好

巴打如果有160$ 建議課哂月卡定 揀 blue marvel nova 嗰啲包

月卡一定係最抵， 三子係成堆妖魔鬼怪入面而家可有可無

好唔該巴打

係邊到入 搵唔到有位比我入code

有冇人買hulk skin諗緊要唔要好

新手入坑得500萬同1300水晶
應該買邊個既制服好d?有冇推薦

睇第一頁啦

如果力量既T3 狼人/驚奇先生/美隊
你地覺得升邊隻先好

美隊最少資源
新制服又勁

之前有差唔多買晒avengers 3啲造型
今次啲新造型邊個值得買啲？有啲想買美隊或者thanos，但兩個又有3果套
同埋新樣同套時間穿越既suit係咪能力一模一樣？
Hulk就有雷神3果套

制服呢 大家會買齊2套定淨買1套

T2高階卷係咪都要武器20+即係我就算nick fury 6*6紅咗都應該繼續攞佢生體直到全20+為止？唔該晒

唔駛 6黃就得

an機先有
去設定

T3都有減？ 岩岩先知

前兩者native T2
用資源較多

....我on9 咗紅埋添 唔該曬巴打

Sosad 明白了 咁升美隊先 thanks

之前活動送咗100個x基因，揀咗x23
同埋我係無課玩家
所以只得呢兩個揀

仲差1000幾水晶就儲齊3個deluxe包

一次個開3個6600關

儲緊700幣做幣少買t2

兩個xmen買左好耐 見F4個任送咁多好野先買埋

衝動買咗美隊skin係咪會出錘skin定直接改

係啊

第一次upload片分享吓 「100秒過Thanos」

其實自己打Thanos 19 層都打咗一段時間

次次都打成110～120秒

今日終於開到第20層 Thanos

遲啲會拍啲影域嘅片同大家分享

收ac 預算1000
有意請留tg

未有新制服，同新discount

買左接力包最後一組，扣左錢但咩都收唔到可以點搵客服？

你用啲嘢咁勁都死兩隻
我諗我有排都唔洗打得贏

紅唔緊要 裝就唔好啦

屌佢老母叻孖寶
設定 客戶支援
我今日下晝揾過佢都冇回應

係咪應該等消費水晶活動先買dx pack, 有時1萬晶送6星mega

呢個post都好似幾條友話貨左金無收到野

其實我玩咗4年
我自己就試過1次課金有問題
我都係send email 跟住就 開返月卡畀我

不過真係久唔久就有人話課金有問題
好似大部分通常都係iOS 用戶
而且又用數據上網
課嘅時候有連接問題就好易出事

解決方法都係send email

係
如果你唔急的話
等埋有制服特價時一次射哂佢
咁就一張直六

訂單編號邊到搵到

痴孖根
睇完即刻想課隻motherfucker返黎
反正有幾張高6未用，過幾日又高T

Below 50% HP, 4秒無敵
Vs
Below 40%HP, 5秒無敵
大家會點揀

好似極少見水晶活動+制服一齊黎

隻FOX點先有.. HEROIC QUEST 箱抽??

想問下解呢個係咪要將女雷神升到六星 唔該

Yes

升咗T3 spiderman先定升quicksilver先 金幣唔夠升曬2隻

thx bro, 勁嘥bios

QS

即刻買2個DX包攞高六

冇突免就唔洗用 秒數多用先

Nick fury 值唔值用高t2

luna snow 勁定mr doom勁？
因為張高級t2卷只可以用黎入手上面其中一個

話說秒住過果位巴打呢?
秒住剷咗GAME

如果你係配啲勁啲嘅，三隻紅六星嘅英應該可以過到最簡單嘅世界頭目，我當年都係咁， 仲有冇咁多勁角色可以揀。 冇記錯新手仲會送t2，應該冇問題

高t用唔到係doom

Spider man不值得T3啦

新戲上，好難講呀

Pushhh

t3 thanos用緊e件200% 值唔值 哂600鑽 拆落黎 再上破壞??

就係兩個都有

Thanos 應該最適合用再生/突回無/權威

唔常打pvp既我，諗緊整pvp build 定pve好

都可以，最強工具人

多秒數好

T3 thanos唔用權威，暴傷over左，會晒左呢行屬
暫時再生係最好，如果主打pve，用狂怒都得，都打到滿分

如果㨂doom, 我會用張高t 落維多利克斯道黎攞doom, 唔係指直接用落doom道。

所以想知doom都冰月邊個勁

Doom同luna兩種英黎
前者主打pvp，後者pve

咁如果第二個stat都係crit damage
50%-4秒多15%crit damage
40%-5秒就得21%crit damage
都一樣係秒數行先？

yes

睇下你crit dam加完幾多啦 我自己會用uru塞爆 所以extra 15％可能會over左

Thank you
諗住比stryfe用

係咪講我
我秒住過故事頭10過

我卡未夠忽防
Uru多數會一粒cd，幾粒忽防先再到crit rate/dam

突/爆傷/無敵 好百搭既特裝

情報狗你今日好出情報喇

仲要有兩件

情報狗表示﹕我係唔出你吹得我漲呀

上親叻孖寶個網都有D約砲廣告彈出黎.....

前題係要洗到..

啲廣告係按你平時search乜多彈出黎

好彩係公司機黎...

你自己知自己咩野事啦

紋哂身大家知咩事啦...

未試過
睇嚟你叫得雞多喎清

無叫過雞....
過唔到自己心理關口

又無情報
屌你老田母

鴨？

快D出啦清

情報呢?

問情報狗啦....

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Avengers 新game

有排都未出...

特殊任務包既高級英雄箱抽中 可以唔洗苦惱mega t2比邊個用了

屌你我中親都垃圾..最近中左隻地獄貓...............

world boss 練既順序應該點排？

地獄貓勁野....

做乜撚野Gambit配White Fox………

將隻60lv浪人升到咁
係咪即係已經好勁架啦
暴擊率 暴擊傷害率 迴避率max左
係咪即係已經無撚敵

佢放隊長喎 可能有特別用途

唔係好理解 White Fox隊長都係加長Buff縮短Debuff…… Gambit又食唔到增傷 擺Motherfucker做隊長打得仲快

反而想問 數值個到綠色係額外加？
咁要睇總數係白加綠定 白色已經係加曬？

睇白就得

唔係 人地高lv過你都係屈死你
裝咗特裝先爆數值？ 咁就真係冇用

應該夠秒殺第一層既世界boss,同埋忽防最好升到50%

好賤把死人口

巴打似乎唔明whitefox隊長技
原本減防只係60%
用咗whitefox 做隊長
減防可以上限去到84%
所以點解WBU排名第一都係用whitefox做隊長
Gambit雖然食唔到增加對反派傷害
不過減多24%防已經足夠秒頭10條血Thanos

原來關減防事
sor 冇諗過呢樣野

想問而家world boss練左qs 同暗夜 , 之後應該練邊隻world boss?

開一次whitefox係咪440bios?用左mega6 如果唔夠運可能T2唔到？

如果係咁都幾黑仔...

我就係例子，升到20 20 20 19，焗住買多次

星期五三刷有無咩要注意...

出埋情報先好刷

金幣除咗日任同組隊 仲有無方法大量入手
成日唔夠用 經驗晶片又少 1日淨係升到1隻角色少少

除非終極老手，如果唔係個個都唔夠用，而家出左agent lv加曬落錢到再買熱血點最盡架啦

再用精買gold booster

其實我無買過熱血點
你地有買果D通常係點用

唔夠錢最直接就課接力包

次次買都唔夠用

未有再生~
姐係 一係再生CTP/一係突回無?

我冇再CTP
BTW 突回無 就有

咁200%拆定唔拆好 (手頭冇200%剩 得返幾個180) 值唔值得拆
利申:唔洗課長 納米課 每月鑽石

唔拆
件野唔係好珍貴姐
話時話有咩六星特殊裝備係值得拆？

突防+200/無敵5s我會拆

即係好廢?
以為升爆咗就好勁

咩好廢 秒住過啦

t3thanos要用其他？ 我用權威未t3

影域成日打到30就用曬勁角
唔識排陣

E家個個都深思緊 用咩特裝比T3 紫薯好
但係裝左突回無 就打唔到WBU

用咩打到PVE/PVP嫁

破壞？但一定唔夠regen Thanos 砌
但諗深一層，Thanos 除左Corvus之外，仲打到其他咩

captain marvel要用狂怒？ 我等antman升神話買個任拎個狂怒先

依家打世界王係咪刷關一就得
卡左係20-21關到 拎唔到靚箱

唔會用破壞啦
係都用狂怒打ABX拎350萬分

可以既話最少打20啦, 藍箱起碼有機會出CTP / P卡

我冇串既意思
講真呢套應該真係單殺第一層矛女
儲夠五個勁人單殺終極boss拿拿聲開始農t3料

同時你個人物仲有好多地方可以提升
例如潛能（升lv70)，烏魯（升攻升忽防升hp)

制服都可以練一練
用自動打關刷任何一關都有100exp
刷劇情11章之後個啲有160exp ，又可以當刷烏魯，前提係要夠打

Wbu呢？Thanos打到邊幾隻

冇工具人都差少少抗完50烏木
有狂怒最少60層up

我啲烏魯就係升暴擊率同暴擊傷害
睇嚟我得返潛能要升

我d制服通常升到高級就算

嗰啲t3材料真係好難攞,
就算夠書都唔夠魔方碎片
就算夠又要勁多錢來升裝

想問有冇人帶打巨大頭目，次次都俾人踢出房
用緊女美隊，DS，滅霸

無星同Corvus呢
有冇試過

唔帶工具人又無T3咪踢你 帶住兩個無傷既真係磨足7分鍾

收到
不過我人腳應該唔夠打曬5場

正常 gbr唔係for 新手
係for 可以打到每日5次20層up 既玩家打

我自己開場 見街人 工具人 都懶落時 我就當寄生蟲咁踢

有咩工具人好洗

夠啦 5場20層烏木好易

焗腸 考森 舒莉 惡靈黑豹
呢啲都好使好用

T3 DP CM QS 女巫 cable 主力唔係呢幾隻既通常都係秒踢

想問其實大家點睇3300個黑豹包
見好多人話要買
但我冇乜水晶所以諗緊

無咩水晶就算啦
都係個句
3300水晶換到3套返身制服

黑豹你就打多1層
制服升級換P卡
新手無料都幾難升攞P卡
畀T2卷你 又無角色夠20裝都係哂氣

不過當你要P卡同T2卷就幾抵嘅

咁我繼續等制服大特價算

我想問下BAM同CNS應該用嚟升quicksilver定做史詩任務好?

無試過
每次都係自己開房
只有我踢人

熱血2階+金幣增幅
優先打daily同epic quest
熱血點唔好用係 劇情,特殊,次元

見你到講開gbr
十年冇打，頭先打返場
屌你老母出得兩粒一星

真係mff最廢既mode

話說 又話iso8半價
都仲係10000嘅？

今晚11點開始

又要提大家記住打Token
咪做幣少

其實黑豹包送嗰張p卡都唔勁

Story 12-7隻火巨人到底要點先可以秒住過？
卡左好撚耐，三隻T2 IW制服三巨頭都係好似R痕咁，一野火大絕就秒撚左我隻IM，仲難打過world boss

閂咗一次冇買 到依家都開唔返

你個三巨頭淨係60lv T2？ 用咩特裝咩烏魯先？ 有冇強化過 正常都唔會難打

算啦 都唔抵買 6星都拎你38蚊

好抵咩???

有得抽之後，跌野個機率閪到爆

T2 無得秒住過

要叫幫手

後面三樣我都從來冇研究過，我再研究下先

不過純粹想過呢關裝忽略火攻擊會唔會有效？
我打左好多次見隻火巨人係不停dodge我既攻擊先R痕咁
輸出我估應該就夠既，呢三隻平時打WBU都OK

我以為好抵 我見高階6星卷都要2000幾水晶

都唔同 高階6星咩角都升到6星 你呢個選擇券有啲角都揀唔到 俾你揀得嘅都係有得Farm嘅

Ctp all up好想抽

50抽中2

其實新手38蚊攞多隻6星角幫手打影域
個人覺得對中課大課都算抵

知唔知click邊度會再出多次

好想抽
不過理知話畀我聽 等制服

隨機出
不過每日都應該會reset
你個閂咗就個日全日都唔開

屌我流撚左三球先醒覺

再課

啱啱抽到狂怒比luna 定cm 好兩隻都得t2

洗撚左

終於

CM好似嘛嘛

CTP全升先出
嚇我唔到嘅
忍手等part 2 制服

唔知點解仲未開始 唔通我睇錯日子?

感動
買制服啦

抽左無得買thor & cm uni
不了
依家得2千幾晶,岩岩好夠買...

5月廿二
有排啦

課課課

有無人有睇fb gp有張圖唔知堅定流

之前P卡全UP咪抽左個788
乜撚都無
可能CTP易中D啦,我無抽過唔知

btw有冇人知d ctp 最頂嘅數值喺邊度有得睇

10抽就中，心足

Luna有冇諗住T3？

好似話CTP 全UP緊?你按商店咪有得睇
我掛緊特殊任,聽佢地講先知

係wo 唔記得可以咁睇

咩圖
冇入任何group

新制服美隊雷神同戲一樣拎兩樣裝備

ISO套裝仲未減價

本身諗住60LV角已經過時
但咁睇佢打,好似穩過70LV QS
可惜我無升nova

屌你post出黎喇

問人拎野仲屌尻我
你去含撚啦你老味

屌完全唔記得左有Nova
一於Nova 加Cm

冇圖點討論

以往既套路呢個星期出水晶活動 又CTP UP P卡 UP
下個星期應該出新制服/全制服減價喇掛

圖呢

真撚定假

cap 同thor 有d假

太陽超
講真咩？

CA同THOR好假 個鎚連角度都一樣

假啦 CM個頭 直頭係黑衫EMMA黎

如果真係全減價就更加唔抽得
上次無買 minn-erva
無uni 好難用
同埋想買emma frost

唔啱比例隻野

我都係Emma 高T

黑超
我覺得CM會出返電影個造型
唔係1開始果個,之後果個.....

叻媽寶出得呢堆活動就係要人用晒d水晶先出減價活動比你
次次都係咁

買1次1250晶,仲要可能買3-4次
唔捨得,依家..終於
其實新手第1次課金已經買左佢
真係超靚,可惜果陣唔知要繼續比水晶買落去

流料

情報狗仲唔肯開工

請問特殊裝備同ctp有咩分別？

有，因為已經比咗個狂怒佢擱置t3 thanos lu 食太多資源

又夠鐘抽CTP啦

30抽中2ctp 係咪都算係咁？

3個十抽定三十次十抽先

屌你抽左成萬晶得
兩粒 authority
一粒 rage
一粒 destruction
想要一粒regeneration 都冇

新手終於過到30層影域

31開始限t2先打得？

2隻速度型角色 蟻俠同gg俠邊個値得升t2先?
利申antman有endgame制服 gg俠用緊金幣制服

痴線佬

咁antman la
Spider iw uni先勁

Magneto同Thor
邊隻t3優先

3個十抽

咁蟻俠係咪pvp係好幫得手個迴避率好高

影域係咪仲係可以打到15層就算

其實依家用佢玩pvp都係俾人屈

好感動個dr strange終於見到尾聲。。。。

3,4,5技連住撳唔係掂唔到咩

好多方法cut到你技 唔多講 但係Antman同Spiderman呢類角色係pvp到都唔係一線 只係堪用

依家用緊小美 L man morgan 但係未出招已經畀人ko左

正常
而家pvp係痴線

5400水晶抽ctp 有一個狂怒同一個再生
好想要權威同破壞

計返個價值，蟻人傳說戰鬥個關用2500石再加件神話巨人制服先一張ctp選擇券

邊個負皮我

同埋想問大家t3升潛力通常加到幾多%

我想要再生

Thor 未知新制服實力
Magneto 除咗ABX 都無咩用
兩隻都唔係優先

升潛力基本上得2種
1. 每次都試10%
2. 直接100%

真係睇你運氣決定賭唔賭
好運嘅人用10%
平時黑仔懶就100%啦

依排打影域都打哂160隻T2角
我會定期分享一下一啲打影域
今個星期冇錄到用Drax打第一層

T2 Vision 可以用傳統cut技
按完3技即按其他技
3技會當無用到
不過就有3技無敵加攻效果
配合其他技就可以維持住無敵狀態
所以

唔該巴打咁有咩建議升邊隻先
利申冇thanos cm ca

我都用晒，不過打到60層就算

15號有機既

呀狗唔做野

cm直情係P制服emma頭

但個金色膊又整得幾靚

突然要強行更新,係咪出part2啦

想太多

純粹分享下今日刷同位素套裝半價，大家快啲刷

而家用緊呢五張卡
岩岩終於拎到洛基p卡
想問下換邊張好

想問下英雄任務開完打唔哂之後會點？

吉兒真係好懶

好忙嫁我屌你....

忙啲咩？情報都冇出過

佢同老細含緊，好忙

諗緊陣間食LUNCH食咩好

我上司女人黎...
你就幫老細含....

試過11次10抽
一粒Ctp都冇

想Aim P卡
抽左一下乜都冇就算

忍唔住想試10抽
諗住3次CTP 3次咭
比啲鼓勵我...

鼓勵

報告？

問一問之前d人話cm最好用邊個ctp係咪破壞

有冇啲香港既盟收人

洗p黑豹同普loki先 洗好再睇

破壞/權威

抽卡先到ctp
卡所有角都啱用

頭先20抽中左隻破壞
係咪轟落去cm度
有無其他更好既人選
而家cm用緊普通6星破防免疫

我自己係用權威 好難答你

權威好過破壞?

我自己打開佔領 本身cm技一下貫穿都冇 上破壞好似發動機率都唔高
咁佢自身會buff 埋ctp 權威會變6.5秒無敵 好似仲好

咦…咁睇黎我要用權威我都打佔領同多數pvp用佢
咁我睇下仲抽唔抽到先
咁仲有咩人選可以落破壞

得30%無視防禦

大牌角好似唔多了
qs, jean (暫時仲係)
ca, gg(唔少人開始轉用再生)

夠用啦 咁你仲有iso去補

當然我講既都係佔領 其他mode唔清楚

JEAN我都覺得無以前咁威
再唔出制服應該好快比人超過...

lv60打lv70

Fox d戲好似唔會出制服？

差好遠，一堆英都打得死佢

應該唔會

jean 冇70真係連一線英個位都保唔住

都岩

如果我miss左一日活動
值唔值得課238買活動coins?

一張高t 300蚊左右 需要高t咪課 唔要既換其他都可以

我琴日抽左8000幾先抽到1粒破壞
跟住見差唔多拎到張高6卷再抽多2000幾，反而出多3粒破壞1粒鍊製1粒狂怒圍番皮又好好彩

唔試下再抽多2000幾？

清哂倉啦，D水晶儲左好耐

請問呢個係點過？
強化完都過唔到
定係要禁變屬性嗰個？

合成，即係2粒一樣既升爆再禁合成

噢 唔該晒您

隻game係未就執笠呀

差大量同位素可以點做？

唔係狂怒咩

唔記得

睇你打咩mode多

cm用過載定鷹眼好

除非你卡cd好低，否則而家都唔用鷹眼

CM咩MODE用邊舊
諗緊裝破壞定狂怒，主打TL用破壞好D

Endgame

第十層解鎖要hyperion 咪即係要逼人課金

解淨個幾個之後比精解

應該出Avengers 5都未有情報...

好似比450晶就得

下星期2-3先有
月尾先更

點等呀

果堆制服升級卷係咪射落snow最抵

總之係月卡角就抵

今日無啦啦要update
up完又乜都冇

多左漫畫卡？

無呀？

avengers4都唔更新得密d快d點玩呀

大家唔好咁急啦
等一個月更新好正常
最多等多兩個禮拜啫

Dr. Doom個ai乜料?完全唔識出3,5技

你地覺唔覺聽日會出情報

有你依句就放心喇

你知呢度啲情報狗幾懶架啦
唔催下唔得

Doom就一定要手動架啦

開1技做沙包

留明，有師兄加小弟嗎。

Dr Scarletwitch

d同位素套裝係咪全部8個嘅都用得過???

岩岩抽多1萬石 又係乜都唔中
再抽斬埋腳了

P卡唔計做傳說任拎
我都係中呢張
同埋all attack果張黑豹
不過唔係全UP抽
係好耐之前手痕10抽即中
兩張都係

轉戰CTP
可能D運係果邊

同位素入手都幾固定
聯盟戰爭極限模式10萬分固定有1粒六星
加埋個時間差一日可以打多次,一個星期8粒六星
影域打夠30層又有2粒六星
其它低星求其合下可能有一兩粒掛

我想問呢張之前官方係咪有送過
我有個玩左好耐既朋友話前果排有送過呢張

變左人棍未

唔係送
係活動抽，不過抽到機率幾高

嚇死我尋晚聽到以為我miss左

6個10抽先中左粒製鍊的CTP,係咪雞肋？上網睇好似岩ca?thanos岩唔岩使

放係d天生高防既角色

到而家都唔明點解cap同ant man冇團隊效果
明明civilwar都係隊長派

今次更新冇錯嘅得一個新team bonus ...
ca同thanos 果個

出得一粒

尋晚HOTTOY出左手套同白甲IM.....

幾抽先？

幾時有情報⋯就黎忍唔住抽ctp

幾時出救援甲，見到佢display 咗出嚟

10抽

紫色??有咩?

好似稀腎個場到display
見有人影咗出嚟

咁即係迫我買姐
到時將D精射落PEPPER度

想我地課金俾你買hottoy?

你真係以為你地課金對我黎講好重要

屌你咁真係唔使諗
PART 2更新10成8有PEPPER出
差在會點出法

漫畫樣，電影skin

係咪今日出情報？

我引用我之前既推測
IM3真人樣，再加救援甲
不過其實你果個可能性大D....
但我想要真人樣

我估係，估嫁咋

你走啦

神盾局特工聽日就開播，唔知叻孖寶之後會唔會俾返次更新佢地，例如新制服Quake、反派Coulson

真人樣？你意思著甲唔帶頭盔？

IM3集最後果個樣長褲背心仔.........

冇可能啦 肖像權咁貴 就算出同真人都唔同樣，你睇下依家ca

咁又唔係真係跟足真人
我意思係無著甲咁款姐
樣可能都係隱形女D孖生姊妹咁款...

唔會
我最愛既iron fist都冇
佢地都唔應該有

大家努力多四日，四日後就唔洗驚做幣少

我想問新手點過thanos?俾石過?

利申啱啱玩翻一排 其餘嗰啲都過到

四日後唔記得左換.....
立即做幣少...
得......得左.......得埋右

你係咪我識果個FD
我個FD呢幾日又係咁問我....

唔係啦 冇問過人😂

咁你鍾唔鍾意69互含

新手就咪諗咁多住，起碼升夠5隻可以單刷一場嘅t2先啦

已經勁到可以彈人出太空都仲唔出新skin

更新完第一日即刻t3咗Thanos pvp真係冇嘢驚

又中

鍾意

狗哥

我都唔知自己算新手定中手 有十隻T2到

狗情哥好波
兩套大媽屎堅 直髮短髮協力，又賺一波

右邊都係cm標誌?

屌你9UP都中.....

吹大d

屌...1下10抽中1粒你仲想點

真係9UP....

captain marvel

得你老母右

得你老母閪呀.....

我話你聽呢隻我買硬.....
差在買唔買埋STARK同隊長
隊長有鎚送好吸引....

大家VIP rank幾
利申6

如果cm長髮短髮各一套
打死都唔買短髮
大媽

呢個就係更新速報1

左邊張野係咩黎

隊長我後咗iw 果隻，圓盾隊長我麻麻
85訂咗，希望有埋手套

IW果隻實物個頭雕好似一般?
原本我都想買IW
屌你佢近期開返IW D角搞到我心大心細訂唔訂返IW隻IM

85唔會連手套呀嘛....
佢而家手套都分開黎出....

cm啱啱先出完 仲出黎有意思咩

狗兒你唔係唔買呀?

狗你老母你老母就狗
唔係唔開而係突然間咁多出黎唔知買邊隻好....

狗兒緊係ALL IN LA
我已經買左85
我諗緊雷神同巨腸

個頭雕ok呀 唔差喎
同埋主要嘩奸打果個手盾我覺得型好多

唔知呀 85佢之前未公佈哂，大家都估係手套

係型既我都幾鍾意
但係今次有鎚送喎

問問如果比你會點揀
PEPPER，IW CA，ENDGAME CA，IW IM，ENDGAME IM，IW 雷神

我等緊CA 改頭雕/重出IW Dr Strange 先破處

85 信和20樓有無得訂同埋截左未

PEPPER我就一定訂...

狗兒 你個屎忽係唔係未俾人屌到開花?

我訂咗eg im同thanos
pepper 出實訂，其他我就麻麻地
iw im係型，仲型過eg版，但上年冇訂，重開訂又要等下年，一諗起就覺得算吧數

少左10幣 fuck.....

應該未呀話？你打去問問

咁我係咪應該訂埋EG IW咁樣可以同PEPPER放埋一齊影相....

Hello 幣少
課啦望

岩岩回鍋發覺好多野都唔同哂
好似變左第2隻GAME咁, 係咪開新個AC慢慢玩返會易D上返手

屌你呀，真係有情報

課啦...

幣少...你而家排頭位

tl 又ban 鬼咗thanos
又嚟大媽橫行霸道

仲有nova
不過好多人已經唔用

nova 唔得啦，連狼人果關都過唔到

手動doom s3打cm都幾好

原來mk 49係pepper

我次次撳s3都俾電腦ai cut

睇你進度

13

唯有轉換uni ticket

v0 想課

9

課啦 我尋日都課咗

好撚野
但佢ban埋Qs stryfe
咁就無左兩隻主力

印象中無
反而我有張gwenpool
唔知邊到黎,應該係送

原來係真。情報狗

Captain Marvel咁嘅色即係又有衫啦

除返開英嘅總數
你計下囉

THOR會唔會出肥仔版

想問下巴打其實冰月花雪勁在邊，月卡又
要揀，高T又可以用落去，岩岩完劇情送左粒激動ctp諗緊掉埋落去好無

打到唔少PVE MODE

不過PVP就唔洗諗啦 裝激動都好嘅 增加輸出

好傷 有得回血 靚
冰月唔洗食ctp 用冷傷加增傷特裝就得

控到boss，又可以回血
T3又高傷

100%

應該例牌會係
Doom, cm , dp

屌 中晒

如果出pepper套甲就正

你俾情報狗笑啦

有得出埋合體技，5星技係叫埋老公出黎射激光

巴打睇左今日情報未

我屌你老母臭閪呀
含撚啦你老味閪......

計返個幣少活動個日期
啱啱好完左星期三更新......

Same 一樣

仲想點

嘩大佬今轉世界活動果三隻點打一百萬呀大佬...

打左得20萬

仲入場....?
見到果三場試都唔使試啦痴線..

做咩咁燥

邊度睇，sorry

90抽0P卡...伏撚到

如果個場無隻70lv都廢事打

唔啱聽既說話你想唔想聽...

如果無70既話我會睇下咩角色....
有D角色60都OK既...

9次10抽定80次10抽

9次10抽定90次10抽

9次十抽

邊有人仲單抽嫁 係抽都10連啦

講啦屌

尋晚1點, GG, 今宥朝快銀
有1M 就算

而家冇晒晶, 財散人安落

我尋晚抽左兩次10抽特裝1次10抽卡
中左一個CTP一張P卡....

有D時間返緊工打唔到
我好多時會MISS左一次....

9次10連唔中好正常喎，p不嬲係難中過ctp，pool都大好多

課咪有LO....

珍 冇晶就唔會手痕

真理

但一日兩次
香港人時間通常都打呢場同七點個場架喇
唔打又好蝕..打又哂時間

7-8pm呢

我多數1點同7點....

唔記得1定2果場

4場都打到...0100未訓, 0700已經起身搭車
1300食飯
1900 放工

有時見到冇T3又冇一隻出名野, 睇一睇個MVP先得球幾, 真係唔搏啦

CM出新衫舊嗰件係咪廢左？

屌你叻媽
嬲呀屌

正常係

外觀應該仲嬴緊??

希望有肥仔雷神

終於挑到影域15層，好感動

加油
岩岩打到開左四個影域箱全垃圾

仆街85截左

訂左2隻

唯有訂其他

咁轉訂50啦

但係50無無限手套
同埋同PEPPER合照無咁MATCH....

重未出去訂隊長，想直入都幾難

仲有得訂咩隊長

等出年囉
隻50相隔一年再開
出年都可能再有85

希望啦，再唔係出左我去美漫舖度買...

冇咁快下嘛

買im個手套

隊長幾時開訂嫁..

冇85訂條龍快好多

邊到有

但個舊頭雕真係唔開胃...都唔似既

都係，但最後一隻，
諗住訂晒3巨頭，
但唔想要肥雷神

好似都成個星期

搞到我都三心兩意....

隊長唔係14號先開係SB咩?

咁都應該就截，我估一個月就截

早兩日台灣旅行，見嗰邊22號截

係咪嫁，我諗緊訂咩
我驚佢轉個頭又開隻CM2.0出黎我就真係死比佢睇
我隻1.0都未拎

打wb有無人會落隱形女 控場效果點

我有落過

寫係咁寫，但唔知台灣香港有冇分別
cm 我就冇乜興趣，反而想買返隻博士

我好鍾意BRIE BB

定你要隻貓玩人獸？

3P啦，要BRIE同貓貓幫我含JER...

CA deadpool SW 仲有咩係必落

狗兒 係5月4先係SB開訂 應該仲有排呀

狗你老母

咁我可以諗多陣
我驚佢轉頭開CM2.0

唔知聽日會係CM定雷神情報呢....

情哥又放風！

訂左1.0 出2.0真係撚狗

頭先我個FD同我講起
佢話今次件衫藍紅位調轉左
我估好大機會會出
可能會有雙頭雕
但係我屌你老母我想留錢買其他呀..

我有1.0唔買了，暫時買左

85 x2，浪人，黑寡，Nebula，美隊，老薩
等緊49

但今次造型靚喎

我原本諗IW CA，EG CA，EG IM，IW雷神，PEPPER
PEPPER應該一定會買，EG IM截左無得諗，如果佢出CM2.0我都唔知仲訂唔訂CA好.....

wm 最後件甲有啲興趣

今晚睇ENDGAME有無咩要注意

依家訂CM 1.0好定等2.0出先訂好?
呢排咁多人排完全訂唔到

隱形女好用,控場果招發動率幾高
減防仲有doom 賤跡 鋼人 ghost

入場前去定廁所食定野

CM1.0仲未截咩.....

我諗住去到中間企起身大叫WAKADA FOREVER有無得諗....

訂左4唔訂了，冇錢

五月四前打去話未截 但個陣唔得閒去訂 依家唔知了

咩訂左4

兩個月都黎喎應該...

WM mk4

哦....好彩呢D我無咩興趣

我覺得hottoys 想賺埋最後一水掛 又或者cm 冇咩人訂...

唉，我而家訂左1.0如果2.0出又唔可以唔訂....

所以我依家先心大心細訂1.0 定2.0好

1.0=妙齡少女
2.0=四十幾歲呀嬸

我兩個都鍾意....

想訂EG THOR

話說有冇人知wbi d箱點派
今日8次最高傷都白色
好不爽

咁樣都多？
成百二三抽喎

Rng

Yibambeeeeee!

不嬲都係隨機

wm真係4最正

你要知道人地抽萬幾晶 1粒CTP都冇
比你抽到RAGE仲嫌三嫌四

咁你要好後先叫得

最後同Rocket 合體個件係未mk7

有無咩提議

研究寶石既時候大叫bomb!

有無其實建議

同隊長一齊講Avenger assemble

3個鐘入面同隔離果個討論MFF 更新情報

我有朋友叫我隊長叫avengers assemble果陣企起身大聲叫係既！收到！

邊有情報姐

Rescue 唔會係Ironman 性轉制服掛

少年你太年輕了
你認為叻孖寶會放過任何一個要你買月卡既機會

唔講仲以為入錯post

冇呀, 呢度係討論戲同HT嘅post

應該係MK5

我本身冇乜儲女角

上年入左 Gamora / wasp
今年又入 Nebula / BW

你企出去就得, 唔使講野

我入左hot toys post?

新角rescue要訂hottoys先可以有
你訂一隻hottoys rescue，訂單會有個code
係隻game入面輸入個code就可以解鎖新角色rescue

我ok啊 pepper一定訂

應該買小美定米勒娃套skin先

買cap skin

但冇t2

冇t2都好勁

咁下一套買邊套

Bucky

Thanos可以凖備禁幾個月

準備開場

女權果幕大叫: 女權撚收皮啦

大叫插爆佢地個西再賴曬佢地d處女血

想問依家係咪儲到500活動幣，然後今日再儲到550？

YES

終於完晒狼人個任

換左制服卷了 繼續0課

你0課...

deadpool特裝冇ctp應該帶咩 pvp係咁死

多過我

屌做撚左幣少
10點半掛住時間線去打機
一睇返個電話11:07 冇拎到啲幣
好撚灰機

大家可能要養成每日reset後就即刻做曬拎幣既任務先既習慣

突免 修 無敵

換神話券好唔好

通常一過11就即刻搞晒先

下次見

有慢返夜收早 太攰冇打

痴撚線

突免最重要 無突免打唔到pvp

抽中左激動同製鍊ctp 應該比邊個？
我有t2 Thor ca Luna snow Im定小美

*同小美

我仲on99求其裝左個+180%比佢

ISO-8 set 可以用水晶開多組
特殊裝備就無

頭先玩靈蝶,開S5
頓時FF DR.strange 遲d T3 有機會係infinity war 招化蝶

發覺隊長新uniform勁到痴線

睇完

有水晶活動
幾時制服特價

劇透

唔洗怕劇透啦，上左咁耐都唔睇既人都唔care

一邊Thanos T3一邊化蝶

ISO 8 開多組會double效果定可以換？

換

情報狗呢

我要情報啊

有cm就唔駛高6 nova/antiman?

我想屌死狗兒
打暗夜lv9
五次都沒瑩光棒

我隻隊長差400支先t3到

我隊長差兩本書
幾個月冇出書了

新手應該用2600晶團購高6好定等制度特價好

想問制服強化券有咩用

咪升制服階級(主要畀月卡角嘅制服用)
新手就無咩用
制服升級效益太低

我會等制服

高階6星卷主要用嚟升月卡角用
無買月卡 都唔洗急

2600水晶等於兩套制服
而2套制服可以打多2層影域
咁樣制服效益大過高階6星卷

[I/A] Marvel Future Fight [43] End Game更新 之 訂左HotToy未?

1001